[鍵盤戰線] TVB廣告商FB杯葛行動，只要你做多樣野，威力加倍

我見好多巴打去廣告商fb度, copy and paste相類似留言

其實只要你講完想講既野之後，tag幾個身邊最黃既朋友，再加句「一定要杯葛，順便傳開去」

人係有惰性，比你tag果d，又會tag返佢朋友

對廣告商黎講，呢種一傳十，十傳百既杯葛言論，威力遠超每一個一樣既洗版式留言

麻煩大家幫幫手

11.14 曙光行動 繼續三罷

推